既然對方都已經唔想再理你...

既然對方都已經唔想再理我 而且佢都好似已經有新一個
我係咪都應該要嘗試同其他對我好既人發展落去？
有冇人都係未放低哂前一個 就同另一個拍拖？

大家加油啦
我都係前幾日睇佢電話發現咗
之後喊咗好耐

最美的愛情 回憶裡待續

我都好掛住你呀，點解咁就離開左我，點解5年黎話分開就分開，分開左連一句野都冇同我講到。而你就好似咩都冇發生過咁生活落去，我每日就沉醉係痛苦之中我真係好愛你

我完全明白你感受
我好彩 追返佢
但宜家佢對我態度真係變曬

由其見到之前佢對其他人態度好過我
自己心入邊就會有條痕
佢一已讀不回就會係咁亂諗嘢

之前我一直以為追得返就唔會再分開
但我宜家覺得好辛苦
係我自己頂唔順

忍住唔好再contact 對方，時間會沖淡一切

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反

Same here

係...點解對方可以好似如常咁生活 就係連小小掛住我都冇？

既然都分開左就move on啦
所以一段感情只要講過分手，有以後嘅機會真係好微
所以發生咩事都好，只要未來仲想同呢個人行落去
就一定唔可以講分手
除非大家都有共識已經冇彎轉

好似冇左我 生活都冇影響咁, 我每晚瞌埋眼 腦裡面全部都係佢 而我對佢而言好似咩都唔係 覺得自己就黎痴線 點解會咁鐘意佢 明明佢都當我冇到

我明 真係明
d人成日話忙d就唔會諗 但我再忙 個腦都不受控制咁諗起佢啊

但我都識人分過手 然後一齊返 有pair最近結埋婚添
好羨慕 我可唔可以都係咁

我好愛你呀真係, 我真係move on唔到, 好辛苦呀. 每日無論做幾多野充實自己麻醉自己都其實係行屍走肉咁. 我有改變左好多架 你睇唔睇到呀
好驚有一日俾人拉左 就咁以後都見唔到你

有時真係想知到底自己有幾愛佢
一諗到要同佢以外既人拍拖 就覺得好嘔心...

我都冇諗過要搵新對象只認定係佢

我好驚佢真係唔再返轉頭

既然你都咁講
何必要強迫自己一定要同另一個一齊？
而家其實因咩事分手？

呢個好睇彩數
我fd就叫我斷聯 但要等佢知我過得好好
身邊有好多人陪
「瘦田冇人耕 耕開有人爭」
過多一個星期就同佢講自己拍拖啦再見啦
等佢後悔知驚嚟追返自己
我fd話試過係work

但我冇咁做 因為我唔捨得
我驚我一走 佢就再都返唔到嚟

所以就選擇follow my heart
平時唔搵佢
但佢搵我嘅就會覆返
（因為佢係好缺安全感嘅人）
等佢慢慢發覺 我先係最啱佢
可以一直陪住佢嘅人

但其實真係好睇人
唔同性格嘅人 以及分手原因唔同
方法都唔同

good luck la

如果佢都可以發現我先係最啱佢既就好

其實我諗緊同佢宜家咁樣係咪啱
係 我係好鍾意佢 好愛佢
但我覺得佢冇以前咁care我
好似自己單相思咁
感覺變咗

所以一齊返可能都未必係好事

我都好驚
好驚佢會習慣左冇我 或者覺得冇左我佢會過得開心啲
試過知佢一定會去發夢 擔心佢所以忍唔到手問佢安唔安全返到屋企
之後都有講到幾句 佢仲叫我小心唔好冷親
但係好快又唔理我

一段變咗質既關係 繼續黎為咩?

以為會變返好